女肛門被灌含酒精液體身亡 兇手遭判16年

日本松山市一名21歲女子在2011年，與男子入交龍太郎透過交友網站認識並約會，但女子被入交用含有酒精的液體注入肛門後，中毒死亡。昨日松山地方法院對入交龍太郎進行判決，判處16年有期徒刑。
據日本《產經新聞》報導，現年53歲的入交龍太郎，無業，當時透過交友網站認識被害女子，卻因「灌腸」而導致女子中毒死亡，之後入交被控傷害致死罪。昨日松山地院法官日野浩一郎指出，入交的行為，完全藐視被害人身為人的尊嚴，並駁斥辯護方宣稱的女子在同意之下進行灌腸的說法，最後判決入交16年徒刑。
台灣網友紛紛表示：「小日本果真變態。」、「還好台灣只流行『陰酒』。」、「入交 入交 入交 入交...不覺得這名字很有事嗎」、「這新聞也是讓人醉了，果然變態沒有最高境界，只有更高境界。」（施旖婕／綜合外電報導）

屌以為比灌精液 心諗有咩咁大鑊

入交入交
個名真係好有問題

睇錯精液

+1

施旖婕

交友網站 灌腸

含酒 精液體
含酒精 液體

Enema

肛交

enema

要load下咩叫入交
原來係名